一個人喺仁川機場等轉機有咩好做?

時間過得好慢 仲要等多4個鐘

去邊？

芝加哥

去食泡菜

真泡菜定假泡菜先